
                      A mí me parece muy buena película y creo que el Señor Singer debería lanzarse con otro proyecto de Superman Con Brandon Routh y Kevin Spacy, yo cambiaría a Luisa Kane, el traje genial, la trama buenísima, ojalá sea pronto, a mami me gustó mucho este retorno espero ver pronto unas nueva, ya que las dos últimas Superman de Henry Cavill no me llaman la atención en lo más mínimo.
Señor Singer espero muy pronto traiga algo nuevo con Superman y Brandon Routh
        
            